依家啲中學老師點解可以咁癲

匯基書院某訓導主任喺陸運會期間
「盡忠職守」地吩咐prefect
到各男廁廁所
喺學生排泄途中 監視學生
如發現有人喺度邊爆石邊玩手機
即刻通知訓導並當場沒收手機

報警拉鳩啲偷窺prefect

唔臭咩

陸運會唔撚返啦
如果你無比賽
係屋企溫書仲好

除左偷望，點樣可以發現得到

有人投訴
跟住訓導就話會處理
處條_咩 單野你搞出黎 跟住講到好似你無責任咁

你喺咪畢咗業太耐 陸運會請假又要醫生紙又要家長信
少一樣都記你缺點小過

有證據就報警報蘋果

ON9 記咪記 你估你上U IN果陣仲睇唔睇你張中學ON9 CERT?

射波咪得囉

駁唔到

人生有幾多個陸運會 去得一個得一個
如果因為佢而請假
我會覺得好唔理智

似係罰鳩啲prefect喎

班傻仔prefect好樂意做 當喺玩玩下咁

女perfect 睇男廁
男perfect 睇女廁

唔鐘意去咪請
反正無比賽咪又係on99坐係度

點會記你小過呀on9
一個缺點記咪記囉
社會一向都係睇成績架啦
邊個得閒睇你操行

上到u/出黎做野你就會發現人生做得最錯既其中一件事就係太乖

只會破壞幻想